[獅鳥] 金鐘有個廣州安防監控既人影大頭，之後出現神獸

佢跌撚左張card片

唔好再影到手足
有GEAR都可能認到身型,1%可能都唔可以有

影低戰果加文字描述就OK

真

記者已經就住黎影
冇計周街都記者同大陸佬，手足自己做好d保護

唔好SCAN QRCODE會比中共 LOG IP

邊個咁唔熟性，影左仲要放上網

個勇武手足連擊

安防監控係英文的Security Monitoring係一個行業

無人卡片寫保安公司總經理,只會寫XX保安公司總經理

電話NO更加係假野

亞視記者

雖然睇得真係 耿耿爽

幾個手足都幾大隻

連技好型
但係隻支那狗仲好生孟周圍走

連還兜巴昇，打到啪啪聲

打得好有動感

好似打拍子

，

佢張卡柒到好似p出嚟咁

滑不留手
手不應留
藍絲為何撐黑社會？？
佢地從小就恐懼中生活，只會依慰在權力及力量
誰惡誰正確

連擊個巴打好型

食麥記拎咁多茄汁做乜，吱到周圍都係

屌，怪唔知金鐘老麥冇晒茄汁

咩環境都好 數低佢隻腳

冇打格嘅片就咪放啦
士氣緊要但手足安全更重要

你可以上亞視個fb提議下

打得好

另一段片有掃腳，仲有絲打踩佢

做咩back up 傻㗎
一啲呢條友嘅相
同物件咪得囉

下次絲打要一野踩落賓周再用力摔

保證條友一世性無能

亞視翻生靠今次

巴打好型

nice，啱啱畀咗一個印尼網友睇，佢話示威者好友善，好nice，正常應該打死佢。

印尼網友心水清

我 p牌 post唔到新 po了
借個位先

了解敵人之後 就要參考歷史
因為歷史只會一次又一次發生

[文長慎入] 參考 反共成功例子：印共

原文自：

文：中央社駐雅加達特派員周永捷

從建國功臣、擁有300萬名黨員，到今日被法律明文禁止、相關圖騰都被視為禁忌的的印尼共產黨，曾牽動印尼歷史的發展，如今卻淪為政治人物避之唯恐不及的鬼魅。

印尼共產黨（PKI）從興盛到崩解，1965年的流產軍事政變「930事件」是關鍵分水嶺。

印尼國父蘇卡諾在上個世紀成功領導印尼獨立運動，在外交政策上靠攏蘇聯、中國，傾向共產主義陣營。印尼共產黨在蘇卡諾以及中國共產黨在當地的支持下，日益蓬勃發展。

1950年代後，印尼共產黨在領導人艾地（D.N.Aidit）帶領下得到飛速發展。到了1960年，印尼共產黨成為印尼最大政黨。1963年，印尼共產黨黨員人數達200多萬，1965年增加到300多萬。

蘇卡諾放手讓印尼共產黨發展，當時印尼共產黨是印尼第一大黨，遍布黨政軍各部門，蘇卡諾身邊也不乏共產黨人。

不過，就在1965年9月30日，印尼左傾軍人結合左翼學生發動事變，殺害多名高級將領，僅時任陸軍戰略後備部隊司令的蘇哈托倖存，他於是發動軍事政變，推翻蘇卡諾政權，接著在全國策動反共大清洗，除了導致大批共產黨員被殺外，也造成許多華人被當作共產黨員處決。
Suharto_at_funeral
Photo Credit：PD-INDONESIA.
蘇哈托於1963檔案照

學界分析「930事件」引發的反共大清洗造成約50萬人死亡；媒體分析，至少有30萬華人在反共清洗中喪生。

對於這段歷史，美籍導演歐本海默（Joshua Oppenheimer）花了6年時間，訪談暗殺隊員當年如何殺死許多「印共」，完成紀錄片「我是殺人魔」（The Act of Killing），入圍第86屆奧斯卡金像獎，再度引發各界對這段黑暗歷史的省思。

這部影片以反思的角度，藉由當初參與殺戮行動者現身說法，帶領觀眾重新檢視歷史悲劇。當年的倖存者阿斯塔曼（Astaman Hasibuan）接受印尼媒體訪問表示，這部紀錄片清楚呈現當年行凶者多麼以此自豪，雖然紀錄片引發國際關注，但如果印尼政府無意深究，這起事件不會有後續發展。

印尼國家人權委員會委員羅伊查杜耳（Roichatul Aswidah）指出，蘇哈托政府時代頌揚這段反共清洗歷史，對好幾代印尼人洗腦，不過，這部紀錄片可以用來抗衡這樣的錯誤認知，並讓印尼有機會從錯誤中反省。

事隔半世紀，在人權團體的壓力下，印尼總統佐科威承諾調查當年這一段反共清洗的歷史，政府也派代表參與民間團體舉辦的研討會，但印尼政府表示不會為清共屠殺歷史道歉，迄今也未見深究相關人等的責任。

原因無它，因為時至今日共產主義仍是印尼社會中的禁忌，許多人都不願意去碰觸這塊敏感的議題。

知就得唔好推

睇到好撚爽
左一棍右一棍
再黎左一棍

支那有一個監控行業係政府工, 單係深圳都有幾百人.

睇完好撚舒服

打機咁 打完會跌情報

打撚死佢就岩

██████ [槍口對外] 勇武又好、和理非又好，請入一入

舒服
手足保持高度克制

G持

呢個HP都幾高，可以FA回血中場再黎過。
講笑咋⋯⋯鶳到你瀕血再自己call白車啦

重翻240p有無得諗

上面d人係咪文盲，係記者影

點解條友叫極都要影

下次呢d花生友唔該見到一野拍低佢部電話

亞視記者呀，全撚部人都唔爬文

Delete 段片啦

張卡片 都真係好大陸味

如果d狗咁比人打就好了

推

上亞視fb同佢講

大劣人係咁 貪埋哂小便宜
貪啦拿 搞到成身茄汁啦

打撚死佢啦垃圾

打怪掉裝

連中幾下重擊仲跑到
隻怪hp值好高

打小怪真係會爆野

Push.

3個月前會覺得好暴力
呢家睇 簡直係家常便飯
支持

有用腰力扭腰左右出拳
有進步！

剿滅恐怖份子
人人有責！

唔好影手足
屌你老母樓主
你害撚死人

有D戰鬥力，唔係普通廢老

當初會有人不停叫唔好打，宜家就叫唔好影，開遮

大家如果好彩目睹
唔該加幾句旁白或字幕

正見

揸刀、還拖，就可以出神獸

打怪出任務道具

幾位手足清潔下先

話左組隊打怪會跌寶跌裝

Btw點解我出去次次都遇唔到呢啲廢老好想親手鶳

政府都用唔少大陸野，甚至大陸公司大陸人中標開會用北話就佢

個人仲好清醒，都唔係好傷姐

咁撚大隻字安防監控..

千其唔好打撚死佢，最多打到佢殘廢好喇

擊退中蟈狗，還我乾淨香港

啱，自己人就鏡頭都難，要學識保護自己呀
尋日見到有人話見到個女仔零保護去打爛啲玻璃，真係想死。

我知出到去有時好憤怒，但都要保護好自己
呢方面黑警就真係值得我地學習啦，唔遮面遮號碼都唔會打得咁勁，呢啲先叫保護自己呀。

d支那仔好撚on9既

爆曬血

Push

耿爽耿爽耿耿爽

多謝同支持巴打出神獸 但不推文請del片

如果我無聽錯，真係抍到聽到有啪啪聲

支那野種係耐打d

畫面好好睇

送影像上大陸，一入境就捉

好撚似周星馳戲d攻擊

呢D無片都唔會打搞伯母

有大量影大頭支那人

刪片唔該....

同埋打佢果位FIT到成個黑警咁

條撚樣主動打人 然後手足自衛還擊
Fact Checked

講咗幾多次 唔好打到人流血 好暴力啊

我哋要嘅係關節

推呢個好重要，手足成日想私鳥都俾cam阻住

唔撚好拍片啦
影d 戰後相就夠

尋日放煙花嘅手足入一入嚟

其實要學黑警果套 一個人騎住佢禁低上索帶 其他人自由發揮

呵呵呵

打得好正見到都爽

又係志偉嚟？

又跌裝

終於唔係叫唔好打，係唔好影

爽

你老味D豬紅周地流
有冇菌嫁

支那豬瘟咁嚴重 要用99:1 漂白水 洗乾淨D豬紅先得

乜咁唔小心?

聽聞條大陸佬個頭都係假血
有個手足帶左枝假過期假血黎淋鳩佢
好柒難洗

咁𠃊核突張卡片

唔係致命襲擊身體會有保命機制產生大量腎上腺素比你去逃命（好似係）
不過比人打到爆哂，又食咗咁多嘢
醫返都哂藥費

皮外傷

上面有巴打話啲血係假

其實我都會覺得睇得好爽, 但係希望大家用多d關節技。

流咁多血仲咁龍精虎猛跳跳紮

強國人HP值好高

蘋果好似一早出左片
唔好怪拍片人啦
雙面刃黎
如果有其他突發事件都要錄低架

佢用個頭襲擊勇武手足隻手

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

張圖咁似曾志偉

大陸監控狗捉到，我承認摑佢係有羞辱感啲，但咁樣太友善唔夠傷，手足既然都開左佢波，應該打到佢暈再搜佢身。

可能手足都無練開拳
有咁既身形，一下直拳打下巴/一下前撐踢滕
已經KO

希望大家可以練到唔出血